★返工=搾汁 男工遭碎冰機夾3指濺血

將軍澳翠林邨翠林新城發生工業意外。今日(13日)凌晨零時許，一名姓梁(46歲)工人在上址街市工作，操作一部碎冰機時，右手掌意外被夾着，動彈不得，痛得大叫，工友上前施援，無法將其手拉出，於是報警。

消防員用工具撬開機器，成功為工人解困，證實3隻手指被夾傷，包括中指、無名指及尾指，鮮血淋漓，由救護車直送往伊利沙伯醫院救治，暫未知有否骨折。警方封鎖現場調查後，列作工業意外處理，稍後聯絡相關部門跟進。

will it blend?

Any 游b j圖？

個別例子